連登仔期待已久既【支那就快爆煲】快將上映！

啪啪啪！

Really?

Fake news